請開設資源/分享/朋友分享台以方便會員擺放各種網路資源

1.唔怕沉左post同重複

2.方便網路流傳時搵圖,片資料

3.只限會員,成人認証

已舉報 重覆post

ok

方便台主賺廣告錢

台主fat fat啦

強烈增設井台，井台需通過井語認證才能進入。

幫推

推

agger

係囉

同意

唔好

cap water

關蛇

i agree

支持

十卜

贊成

gd idea

yo

好呀

幫你推唔怕沉

台主